如果 中國淘寶網 做到 香港TVB 一樣咁

例如：
- 包郵香港特別行政區（入屋）
- 唔畀轉（慣性）

連登仔仲有冇信心抗共
有信心
冇信心

用淘寶=奶共？

用fb/amazon/Netflix = 奶美？

叫雞，屌埋=深愛隻雞同佢過人世？

當 間間茶餐廳部部電視機都長開播住ＴＶＢ 果陣
巳經唔會有人在乎冇左 ATV

當 個個香港人部部機頂盒都預設網購淘寶網 果陣
已經唔會有人在乎冇在 Amazon

第一 用某國家既產品唔代表支持果個國家

第二 當部部windows都預設左IE果陣，人人都會去裝返chrome；當部部茶餐廳電視長播tvb，睇Netflix 既香港人愈黎愈多

第三 你以為少人用amazon只係你圈子細，2017年專做美國代運既start up多到痴線，講緊鬥到10蚊8蚊一磅都有人做